# gitshit
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Какой-то идиот превратил мои книжные полки в настоящую кашу. Поможете мне найти потерянный документ?

Я понмю, что этот документ удовлетворял этому регулярному выражению: `li2CTF{[a-f0-9]{32}}`. Надеюсь, это вам поможет.

[gitshit.zip](https://drive.google.com/file/d/1mTFOeltJcifT1MnookHEF5ZoZRIdO_5y/view?usp=sharing)
